[TOC]

## Логины семинаристов на bitbucket
Алгоритм состоит в том, что нужно найти семинариста свой группы. Дать ему права `admin` на свой репозиторий, 
добавить в `default reviewrs`.

| Семинарист     | bitbucket    |  telegram     | Группы |
| ---------------|--------------|---------------|--------|
| Ярослав Леонов | misty_fungus |  misty_fungus | TBA    |
| Максим Каленков| claudication |  || 


## Подготовка репозитория
Подробное описание с картинками в подстранице [Создаём репозиторий](NewProject.md).


## Краткая справка по работе с git

Инструкция с картинками на подстранице [Работа с git](GitHowto.md).

## Структура репозитория
Рекомендуемая структура репозитория описана [тут](Hierarchy.md)

## Кодстайл
Придерживаемся [google cpp style guide](https://google.github.io/styleguide/cppguide.html)

Выжимки и послабления описаны на подстранице [Кодстайл](Codestyle.md)

Т.к. кодстайл всё равно никто не читает, вот вам [пример оформления](code_example.cpp) 


## Процесс сдачи домашней работы

Процесс сдачи домашней работы можно условно разделить на 3 части:

1. Отведение бранча в git и написание программного кода
2. Сдача домашней работы в contest.yandex.ru и отладка
3. Создание пулл реквеста и прохождение процедуры ревью

Подобная модель разработки называется "Feature branch". Подробнее можно почитать здесь:

* [Документация от Atlassian](https://www.atlassian.com/git/tutorials/comparing-workflows/feature-branch-workflow)
* [Git handbook](https://git-scm.com/book/ch3-2.html)
* [Русский перевод](https://habrahabr.ru/post/106912/): используем только feature branches + master

Процедура в картинках описана [этом документе](ReviewProcess.md)

## Шаблоны названий пулл реквестов для задач

### ДЗ-1, Строки
Дедлайн: 29 сентября 2017 г.

Контест: https://contest.yandex.ru/contest/5005/enter/


```
[Имя Фамилия] Строки 1, A. Поиск подстроки
[Имя Фамилия] Строки 1, B1. Преобразования
[Имя Фамилия] Строки 1, B2. Преобразования
[Имя Фамилия] Строки 1, C. Шаблон с ?

```

### ДЗ-2
```
[Имя Фамилия] ДЗ-1, A. Алгоритм Петерсона
[Имя Фамилия] ДЗ-1, B. Tricky Mutex
```

## Материалы по курсу

Документация курса находится на [google drive](https://drive.google.com/drive/folders/0B6oYnrxwl0Ucd281TXNocFl2OFU)